［ios］求影相高手 教路

請問用iphone 可唔可以影到 剪影相
求教學

please google

我有睇過先開post
我唔係想係太陽下影，想係房影